
                      Una versión que gana muchos enteros respecto a la versión anterior. Con ganas de mas cazafantasmas.

Todo empieza en una visita a una casa en la que pasan cosas raras, esto lleva a q busque a una científica que escribió un libro sobre fantasmas. Esta contacta con su amiga y tras ver un espíritu deciden formar un  grupo para cazar a los fantasmas. Poco mas adelante aparece un espíritu en el metro  donde esta la cuarta del grupo. Después de muchas risas y una historia q te mantiene atento para ver como acaba la cosa, te das cuenta que esperas con ganas mas películas como estas. Lo mejor de todo son los grandes cameos, aparecen todos los cazafantasmas de la película de los 80 interpretando diferentes papeles, el cameo del gran Ozzy Osbourne y el de Andy Garcia. Y como sorpresa esta Slimer y señora.

Tenia muchas ganas de verla y no me a decepcionado nada en absoluto. Muy recomendable.
        
            